霜月步 活著何求 鳩硬冇親戚入一入黎

其實你地係唔係三兄弟？

分身黎

霜月步 活著何求 傻鳩 正一三個傻閪

同一條team黎

想問下佢地會唔會一見到阿朗個樣就扯旗

真三一傻閪合

比起佢地三個王蛇真係算高汁

係

差D唔記得仲有個希特拉

三個出翻黎，可唔可以回應一下牠們三位咩關係

呢個post全是樓豬funson

系

屌佢老味，鳩硬原來係警犬

老屈